覺唔覺多左好多content farm網頁?

好多反送中的消息都由好多古怪網頁報導

可能你點擊佢地就會幫人賺錢

同埋係出假新聞
打資訊戰

覺, 特別喺FB好多
喺之前有個research話藍絲之間成日傳fake news之後, fake嘅黃絲post / news就再多咗

btw, 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

其實資料大部份都係copy and paste

無謂click入去比人賺